# README #

### なんこれ ###

* Code VS 4.0 のクライアントダウンロードがコンテスト期間後にできなかったので作った
    * https://codevs.jp/
    * 4.0用のURLが無いので切れるかも
* c++とGLとQtのオベンキョウ用
* 無効にされたぼくのかんがえたさいきょうのるーる

### ﾊｳﾄｩｰ ###

* qmake(すごい)
* make
* 起動
* P1とP2にAIの実行コマンドを入れる
    * サンプルAIが公式から落とせます
    * プロが公開してくださっているのをテストで使わせていただきました(多謝)
* Run

### 動作環境 ###

* テスト環境:ArchLinux x64
* Qt5

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact

### 他 ###

* このソフトウェアの開発には[Qt](http://www.qt.io/developers/)を使用しています
* バイナリはまだ公開してないけどLGPL